[唔知有無錯台]ebb個網做咩成日話我開左adblock

我個chrome明明無裝adblock，佢係都要話我裝左播唔到片，我清除過資料都係咁樣
ebb巴打可唔可以解釋下

Ebb已經唔撚好用 又ad block 又登入 又播唔撚到片 慢到仆街 上網搵其他算

諗住支持下啲本土野....

用b站好過啦

垃圾老翻網，比狗用

個網全部都係用中國字幕組
本土條撚

本身都係咁諗 但整咗咁耐都無進步 唔好用又搞咁多野

Ebb太慢不了

thanks
重有冇其他

個網偷片賣廣告